愈整愈多餘無謂

忍唔住笑咗 真係無眼睇

理想化所有嘢係輕鬆好多嘅

🤭

🤧

汪汪

系-.-

突發！收到wind 樓主條傻西疑似俾人拉左

好似係俾人的咗番去精神病院

以為樓主張白卡無敵...

佢無去到續領..